{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/youus.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유어스호텔"
    },
    "text": "ユアーズホテルは中門地区に位置し、海の全景が備えられたテラスがあります。 済州国際コンベンションセンターから車で3分、生きている 済州中文店から車で5分の距離にあります。 ホテルは済州国際空港から車で1時間の距離にあります。 客室には机、薄型ケーブルテレビ、冷蔵庫が備えられており、エアコン、電気ケトル、バスローブ、スリッパ、無料洗面用具もご用意しております。 宿泊客は、広々とした山や海の眺めを楽しめる大型窓のある一部の客室を利用できます。 ホテル内にはフロントデスクや無料駐車場もあります。 レストランでは毎日朝食ビュッフェが提供されます。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 このホテルは西帰浦の中心部から13kmの距離に位置しています。 ダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、スイートルームなど様々な客室タイプが用意されており、モダンな雰囲気のレストランバーで食事を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユアーズホテルはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "ユアーズホテルは中門地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには済州国際コンベンションセンターや生きている 済州中文店があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから済州国際空港まで車で1時間の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には机、薄型ケーブルテレビ、冷蔵庫、エアコン、電気ケトル、バスローブ、スリッパ、無料洗面用具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはフロントデスクや無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルのレストランでは毎日朝食ビュッフェが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には広々とした山や海の眺めを楽しめる大型窓のある一部の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような雰囲気のレストランバーがありますか？",
            "answer": "ホテルはモダンな雰囲気のレストランバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは西帰浦の中心部から13kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 416
    }
}